did I disappoint you or let you down?

Should I be feeling guilty or let the judges frown

goodbye my friend

You have been the one for me
I couldn't live without you